一人一個對帶「水晶」嘅睇法或者經歷

有冇人帶完真係好順或者更加差？

唯物主義者

唔建議戴
香港太多負能量
出街好易吸吸埋埋

如果自己病氣纏身戴咗係咪會仲衰？

試過同ex 嘈 之後返屋企一踏入家門條月亮石就斷左

好似過無幾耐都分左手

嘩，我淨係聽過人講嘢嗰陣時條黑曜石斷咗 🧐
你有帶開水晶？

而家無啦
人生某啲低潮期就乜都試下咁

帶左條綠幽靈同埋金鈦晶
d生意好左好多好多

我上年突然身體好差 做乜都黑仔 又岩岩中學完真係人生低潮期，嗰時好似買咗條黑曜石但唔識 帶左左手 然後真係仲黑

金鈦晶有咩用

我都唔知 係水晶店姨姨叫我買
帶左手 好似招財

屋企擺左七星陣係財位，半年由Assistant升到Director

我最近諗緊帶啲功能性好定去負能量黑仔好 ，可加tg分享多啲？

咁顛..可唔可以教我

不過年薪都仲係一樣

我都唔係專業

我依家都唔期望有乜好事發生，純粹想整走衰運

其實係想問你點樣月入40,000

認真番 ... 你係邊一種黑先？

以前身體健康做開高強度運動，突然之間身體周圍出晒問題 ，感情又係，甚至連打個機都鋪鋪輸

打機呢啲野就真係好多時真係睇彩數，可能因為你最近生活上呢啲不愉快問題搞到你無乜信心所以形住形住咁
我諗巴打你要靜落黎面對自己健康、情緒問題先，然後做啲簡單既野去Build up番你自信心，個人有信心就做咩都順
BTW ... 其實Ching會唔會今年犯太歲？犯太歲果年真係會行路打倒褪

多謝你意見！最近開學都會慢慢調整緊自己作息同埋心態

點樣先知自己係咪犯太歲？

最近真係黑到爆 唔見銀包完又唔見電話
不斷破財 仲要疫情關係 返緊pt only
有冇巴絲知道可以稍為增財運同冇咁黑嘅水晶

Google search 2020犯太歲生肖
有心唔怕遲，如果有你既生肖就去攝太歲